外國無歧視

睇到好多post吹奏正正常常
就無人會歧視你真係得啖笑
外國巴打最好夜晚咪自己一個人出去
就算有CCTV影到你比人打
當地警方都唔會浪費人力物力
幫你搵嗰條友（經驗之談）
同埋無人會分你係香港定中國人

ps：樓主上個月比人打完

你唔係信呀嘛
利伸比人歧視過

外國邊撚到
加拿大咪事
澳洲就算左

日落帝國

日落帝國d差佬好撚hea 無乜事唔好煩佢果種mode

係，基本上你受傷唔重佢直頭唔會派警員到場，就算重都係扮下野落口供

我嗰度local英國女仔深夜行公園畀人強姦完都捉唔到人，冇CCTV
深夜好撚恐怖

London 咪冇事

係香港都比香港人歧視啦

自己search下london每年有幾多人比人捅死

咁會唔會行行下比人打先

坐地鐡有時都比人話virus 啦，定係你出入全uber

個人覺得安全度 加拿大>紐西蘭>澳洲>英國>美國

London都好撚大啦Ching

香港咪有兩隻狗執屍3P
咪又有落車斬人

你以前咪又係咁住

去過外面生活未？

天下烏鴉一樣黑，加拿大最排華係佢地唔做出面

倫敦生存法則：男Asian一定要操肌大大份，同無必要唔好去South London

次次見俾人打劫，恰既都係奀挑鬼命，Fucking Chinese又有錢，唔搞你搞邊個

咁你睇到新聞都知捉到人啦，大佬有哂cctv，外國公園基本上係0
You are on your own

睇到好多post吹奏移民真係得啖笑
個個以為去旅行咁
每年人工交完稅得60%剩

London多左好多南亞用刀打劫

。。。
你平行時空？
斬人無個捉到
荃灣強姦仲俾人告返轉頭
而家兩件魔警只係冰山一角，最後落唔落Charge都唔知

前嗰排先有個師兄整合左堆揸車撞死人輕判既例子

既來之則安之，有得必有失

There's no heaven. At least not our chaotic world.

你誤會我意思啦

我梗係有試過比人歧視啦

係London 就咁係條街到行緊 比個裝修佬話 Bloody stupid Chinese

係Paris 我地班香港人去間餐廳想食飯 走出黎話”We want to rest, go away” 但明明入面有客

係Bali 比個肥鬼佬點個security 叫我地走唔好阻住佢個view但嗰到係public space

不過有時真係要鬧返轉頭
至少比啲白皮豬 dump blonde知道我唔會就咁吞左佢

歧視係有 亦都唔好受
我想表達嘅只係喺香港都唔係話好受好多姐 尤其個政權帶頭差別待遇，咁囉

不嬲都好撚多

你走轉Woodgreen晚晚砰砰聲，Angel and Islington周街都打劫架啦

你答我邊個發達地區無歧視治安又好

佢地講到大家同樣種族就好客氣咁
香港一樣有呢種待遇只係佢地唔會歸咎係種族歧視上面